踢爆PPRB 操縱大量假帳號抹黑遭警魔輪姦的X小姐

呢個POST條五毛叫 再見bubu,瘋狂抹黑X小姐

條友前會員名淡友死期,比人踢爆賣淘寶假貨呃香港人

點解五毛永遠用同一帳號瘋狂改名
因為呢類JOB中間人食水深
邊會捨得次次出五毛都係黑市買新ac用一次就唔要

我係站務要求減改名次數
無人show我

好多鬼acc唔開po狂改名
減低追蹤嘅機會

推

係咪又改左名 依家咩ID

係唔係應該入美國領事館要求政治庇護.

維穩水通常一層食一半,SAVEHK班攪手一早發左
去到隊尾的刀手都有現金同飯食

既然黑市LIHKG帳戶好值價, CUT COST一定係玩打手帳戶無限重用
呢班人部分改過六次名

姐係呢個

係, 但怕接近受害人班專家ON9人士又教唆事主信制度,唔好攪大

首先件事只係你推論，唔Concrete，更唔係大量啦，好心唔好同啲五毛一樣用假標題呃人入黎

被屈係示威者捉入狗屋,乜都無告到
指控係狗屋內遭輪姦,不獲立案調查仲要掉轉頭告報假案.
公權力嘅呢種迫害,普通公民點承受啊? 足以構成要求歐美澳紐日韓等是但一國政治庇護啦.

狗方開始出五毛玩DAMAGE CONTROL

應該一個月先可以改次名
我門開左ac先改左二次名

開左十個月左右

推
合理推論

Push

一見個post多5毛就知係真

Pushhh

我成日都話十億買起你五毛系統

收個幾千蚊有冇咁爽？

先唔講係咪pprb 但可以不停改名呢個漏洞真係要改
好人好姐半年先俾改一次都無影響啦

push

ching 幫手pin

16歲少女被輪姦懷孕